韓服跑online招人玩呀！包埋教學！

最近去玩返跑之後去咗韓服覺得幾正
想招多啲人入黎玩

注意！禁止狗公 娘娘 收兵 小圈子行為
本谷純屬比大家 閒聊 組團 以及入坑教學 既空間
另外 唔好喺game入面打中文
我地唔係觀光客 只係一堆偷渡客
亦都儘量唔好打英文

好啦 正文開始

Q.點解要去韓服唔去港服？
A.韓服真係比港服好太多

Q.玩韓服需要準備啲咩？
A.一個TG
一個VPN
一個轉電腦轉韓服地區既心理準備
以上所講既野谷入面都會教（除咗TG)
另外仲需要一個有10蚊以上既淘寶帳號黎買ac
如果唔識我都會儘量教 本身都唔太清楚所以唔好太指望
但係都可以用 試玩帳號 既 只係比較多限制
雖然巴哈都有講韓港差異

仲有更多優點冇講
例如全角色TP售賣
所有服裝相比起港服係超低價
（一日300TP三十日5000TP)
而且人數比港服多

大概就係咁

哦

ok

有興趣，但要開住VPN玩？

會唔會比人屈裝

曾經有韓跑ac想down番玩 但唔記得左點down

要 但係我玩落係差唔多感覺唔到有分別

好難比人屈裝
因為韓國好多福利
其中包括超平TP鍊金

Well come

前嗰排都有玩過下 之後悶到又冇玩⋯

7-8年前有玩 個AC都幾多裝
唔洗買點都有好多正野

所以我諗住開個谷
一個人玩到悶就約埋跑吓咁

真係
Btw今日一上線就放咗20張抽獎券

推 有意入GP 仲有冇人玩?